2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone
2.2 Далі ми оновлюємо дані репозиторію з хмари завдяки команді git pull
2.3 Після цього ми фіксуємо зроблені зміни завдяки команді git add .
2.4 Робимо підпис для наших змін за допомогою команди git commit -m "enter changes description"
2.5 І під кінець "штовхаємо" все зроблене у хмару до нашого репозиторію через команду git push